有無人見親d英文名就會潛意識relate去你識既人?

假設你識一個Nicole 佢係一個八婆 之後你每次見親有人個名叫Nicole(就算你唔識佢) 都會潛意識assume佢係八婆

為左避免racist, 我再假設你識一個Jason 佢係一個狗公之後你每次見親人地個名叫Jason(就算你唔識佢) 都會潛意識assume佢係狗公

究竟係咪我就係我會係咁?

racist係種族歧視

唔會先入為主 但如果識落原來佢都係個類人就會覺得不意外

多謝巴打糾正 應該係sexism

stereotype